睇見達哥咸，忍唔住都咸左出離...

有無人同依位兄弟一樣咸左出離？
真兄弟自然會明迖哥 5反了

Show Blocked User - お兄ちゃん

煩撚到閪咁
你要含佢條鳩咪你自己含囉
唔需要講出黎既

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

不推文回覆

推

連登手足隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來

請善用起底功能

block keyword 好過 block 人

達狗絕對不能原諒 ，show blocked user 898

引戰狗

唔好理佢
我地喊果陣佢又係邊?